毕业论文[之一]

= =据说16号要查重，也就是三天后，然而我现在图像的处理都还没完成TAT下午过去，要先弄影响融合，还要找有关公共管理的文献（还是没有勇气直接把拼凑剪切版直接发出去）。然后还要找老师·····结果中午躺在床上，想着毕业论文根本睡不着······我连论文的雏形都还没出来啊！！要这么崩溃么？！那我那篇入学申请的essay什么时候能搞定啊！（抓狂拖延病果然很糟糕，应该抓紧早点弄的TAT而且新名字看起来好像“曜君很狗血”，要再改掉么？